1215 金紫荊廣場部分情況

1215
1.由龍和去博覽道可以直入會展，一隻狗都無

2. 金紫荊廣場已經重開，有少量遊客

3. 國旗有鐵馬圍封，無上鎖，場上僅有少量保安，綁住國旗嘅繩亦無額外加固，只有繩本身

4. 已撤走部分水馬，在場剩餘嘅水馬有水未放

5. 不過，博覽道中水馬開始有水馬放水，而且地上有大批水馬殘骸

搵位坐低打左陣所以滯後

而家返去睇多轉

下晝遊行比你佔一陣有乜所謂
係就拆撚左佢金紫荊同燒撚埋佢支旗先入去啦

金紫荊廣場 1241
依然無狗

屌你老味
好多旅行團

行左咁耐，得會展博覽道中，有1架EU咁大把

居民大會開完未
我有宇宙通行證可以周圍行

去升返香港人嘅旗